同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

【逆權運動】政府打壓良心公務員！發聲明阻聯署集會：公僕須對特首完全忠誠

朋友的話：「請問大家可唔可以幫幫手入去公務員事務局嘅Facebook為公務員發聲

利申：我係公務員家庭出身，屋企人都係公務員，依家上頭已經比緊壓力佢哋，所以我好想幫唔到都出下聲。」

Quote from 隔離post
「我地係休班公務員，支持2/8公務員集會！」
公務員也是市民，有權就一些議題表達意見，若經過思考，又是休班時以個人身分表達，尤其是針對一些違法事情（警黑合作）表達反對意見，並沒有問題。

我地要話比大家聽，公務員都有參加集會嘅自由
推爆「公務員事務局」FB Page，比所有公務員睇到

幫公務員發聲

Link

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推 保護每一位手足

推

push

與民同行

倒不如…

Signed

Pish

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

特首：很感謝忠實的狗

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

推爆佢

警隊內部並非完全認同黃的取態。昨早商台節目《在晴朗的一天出發》，主持人引述一位不願具名、當差已20年的警員指出，警隊內部指引嚴禁參與示威遊行，他說即使在球賽當值時，亦嚴格約束自己不能表態支持哪一隊球隊，但該警員坦言抱存這種精神的人在警隊中已屬少數。

警方亦承認《警察通例》不論上下班均有效

根據《警察通例》的第六章第三十四段，警務人員「應避免參與任何足以影響其公正執行職務的活動或任何使巿民誤會會影響其公正執行職的活動，尤其不能參與政治活動」。

事實上，警務處署理行動處長張德強早在7月30日一次記者會上，被記者多番追問下，終承認「不論警員執勤或是休班，《警察通例》依然有效」，但張德強仍拒絕回應簽署「反佔中」表格是否違反《通例》。

警方對簽署「反佔中」表格取態不置可否，迴避「反佔中」是否政治活動，令《警察通例》黑與白之間存在灰色地帶。同樣事件，去年在旺角舉行的「撐警」集會，有不少休班警員出席，警方事後定義集會為「非政治活動」，繞過《警察通例》，變相容許休班警員出席集會活動。

屌你老母 你班狗就「非政治活動」, 我地就係「政治活動」?

搞掂 仲去埋民賤聯個度

啱
炸爆佢

＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

快d入黎推

罷工罷工

推呀

幫推，屌事務局老母

支持敢言公務員！推！

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

支持休班公務員

支持張建宗司長
修例問題不涉及政治問題 公務員表態無可厚非

支持有良心嘅公務員

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

幫推

【我唔係做公共服務】
本來星期一都唔諗住罷
反正我罷完完全無影響

屌你今日出埋 d 打壓人權既聲明
真係唔理啦，就罷你老母

推！8.2 請出席多謝公務員

只許休班警員犯法
不許休班公僕示威

Push

[緊要][求推] ！聽晚公務員集會注意！

好公務員連投到無得投？

Why not both

即係唔出就係奴隸狗呀
幫香港幫到出唒聲

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

駛鳩同佢勞氣，unofficial 罷工，根據CSR904,先返去寫字樓，跟著去睇醫生，去睇政府醫生，冇籌就去睇急症，直頭塞暴間醫院，普通野睇急症輕則都要五六粒鐘，睇完都收工，假都慳返，吹呀！